其實十四日武級升級機制係目前最有效率方程式

第一日
講出合理訴求 要求政府點做 七日內回應
第七日
到達回應死線 冇開始回應同實行就開始準備武力升級
第十四日 全民加強殺傷力 當日冇和平活動

重覆第一日講出合理訴求 要求政府點做 七日內回應

好處係公眾知道示威者唔係盲目攻擊 係政府刻意不負責導致越來越嚴重
亦唔會俾和平愛抗爭持劫活動
每月第二個周日同埋第四個周日必定升級
亦可以持續俾政府壓力

推